1124

一早車曬啲老人家去投票， 九點就出動黑社會， 然後就因為突發情況提早完結， 咁政苦作大勝

麻煩樓主幫手，已經推左一日，個行動PO推到灰都上唔到去。
出街全部對家街站，死得啦，幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

改咗時間十一點前